2月6日 5:00PM 香港交易廣場天台

樓豬我到了 唔見你

皇后碼頭

咁快跳左落去 咁我返屋企先

道期倒升喇
我落返樓了
跳左嘅巴打唔好意思

跌緊200

都係過返去排隊 記得唔好打尖

樓主唔該去隊尾

唔好借d易打尖！

屌
咁撚岩日子既

你又做咩呀 巴打 自己友改圖黎

我見到呢幾條友

巴打睇又要跳過